Title: Anne - Power Exchange
Date: 2012-07-27 07:33
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: anne, music
Slug: anne-power-exchange

![Anne-2-600x600]({static}/images/Anne-2-600x600.jpg)

Aus der Abteilung "Song Of The Day" (manchmal gibt es ja sogar mehrere)
gibt es heute "Power Exchange" von Anne. Shoegaze... und das ganz
groß...

{% youtube WmhSa7Q05dM %}

